[1543] I.O.I討論區(14) Love You Who Who~Oh You Who Who~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Pledis Youtube :
Facebook :
Cafe :
Vlive :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Fantagio i-Teen(Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

2017 Elite Making Film

留名

因為彈劾朴槿惠單野
16號先播今日既音銀
叢林今日都停播

I.Q.I center 金素慧

屌 又要等多個禮拜先有得睇大叔

永續留名

Elite song

新post lm

一頁留名

錄音室Behind

你地推po可唔可以唔咁快
一起個身就爆Q左

潔瓊留名

lm

Lm

somi ar

melon日間波幅咁鬼大既
今朝上過第9
依家跌到55

等睇有人問邊度有得捉

一早收服左啦 依家係我側邊

召喚世正戰隊

今日好靜

睇緊BATTLE TRIP

醒啦

睇左
娜英好好笑

乜咁啱啊巴打
啱啱睇完, 個Pizza五花肉同芝士肥腸真係流哂口水
啲芝士 好想食

PIZZA part睇到狂吞口水
睇完都有啲想去大邱
娜英好好笑

仲有自助油炸果間野都正
千祈唔好凌晨睇

多數夜晚先得閒睇綜藝
搞到仲有一堆同食有關既節目都未睇

除左d片 其他無晒

早兩晚睇RM光洙Week又走去食野
夜媽媽真係睇到好肚餓

有D心up
我有時冇野做都會上返去望下

Somi同eric nam 首歌音源好似成績幾好

LM先

LM

我果日BT同Rm光洙week連住睇 睇完即刻落街買野食

凌晨?
真係會頂唔順，會餓
果種空腹感會搞到訓唔到教

我老婆真係冇得彈

終於收到巴打塊眼鏡布多謝路易巴打

WJSN X Monsta X X金建模 早兩日睇我的熊孩子新一集先見到呢個組合拍廣告

唔知咩game

一定係大叔飯寫既
原文

請夏有份上嘅看見你的聲音中字 個軍人首自創曲

M2 cut返live版出黎

首歌真係好好聽
好舒服

高登rapper 上次寫有情係歌詞嗰個男仔 係個訪問到又提有情

高登rapper
應該有情都知 好葡萄

靜

屌 打錯字 高等先岩

岩岩先記得大叔去嘅叢林今晚播

收左皮啦要17號

改左期啦

其實我想問下very very very一開頭JYP講咗咩?Finally/Family?

finally

新飯？

乜係咁

唔係ar,突然醒起je,不過我都係very very very個陣先入坑

我一直以為係family
因為有somi

slam dunk冇停播
下集預告都幾爆

咩咁爆

其他台做乜停播嘅

換歌

播彈劾特輯
搞笑係d人話睇JTBC得啦
停乜鬼

咁爆

slam dunk成班一齊開party

仲要有兩首

原來係咁 不過呢啲特輯通常都係jtbc先會播

其實一直覺得首歌好舊

隻公仔

係finally

JeonSomi巴打對文福既愛已經超越左I.O.I

文福b真係好正

好走
我地會繼續留守呢到架啦

Somi永遠都係心目中無可取替

愛死佢呀

Slam dunk 2 收視新高5.6%
因為sbs mbc都停播綜藝

又諗起文福

玩野玩到沉晒船

我都諗起點算

chungha bb

張相影到好變態

好有喜感

睇左請夏上果集看聲S4 佢無出過聲不過都幾多大頭

又點呀忙內殺手

拍緊VR劇

San E

唔似樣囉

成個阿叔咁

三姨發生咩事

點睇都唔係San E嚟

明顯係第二個人 絕對唔係San E 除非我真係眼殘到咁

唔似係疝E喎

live d觀眾話佢似
之後成集都叫佢San E oppa

係MLT到教Somi整咖啡既咖啡師黎

啲觀眾睇黎要驗下眼

請夏B無人貼

上面殘巴貼左

係喎 岩岩Load唔到

170309 FashionN follow me 8 Ep.02 Chaeyeon cut

人在英國，見到班學生妹d衣著好似Somi
先醒起somi真係鬼妹

好可愛 隻百變怪

岩岩收到巴打送既眼鏡布
想問下平時巴打點收藏佢?帶出街既話
好想瘋狂用佢來抹眼鏡呀

用眼鏡盒裝住

兩隻都好得意
隻百變怪好似好好攬

有諗過 但太大個 想番工都拎出來抹下
睇下有冇fans相認到

諗番起果陣時

沙宣廣告

有無人認到哂邊個打邊個

點認
連stylist unnie都話認唔到

隊長今日vlive唱陣雨

姐姐們的Slam Dunk S2 E05 170310 中字

係咪因為字幕組唔洗做其他台綜藝所以今集先咁快

勁快手 連DM都已經有了

係掛

佢迫 sally 講韓文超好笑

source?

G忠老師

呢個係咪無人做中字

個樣其實幾似桐俊

今集洗底

世正live cafe收左皮

團魂

收視無啦啦有返5
其實我覺得S2都幾好睇

因為其他台停播綜藝

我覺得由S1臨尾嗰幾集開始就變到剪到好亂咁

S1睇到jessi已經冇睇了
女團前唔錯 巴士 旅行 女團 都幾好笑

最近兩集平衡好左
認真 溫情 搞笑都兼顧到

巴士真心好睇
原來韓國考牌咁先進，電腦化唔洗考官坐係隔離

真京拍戲其實都好好笑

拍戲好好笑 佢地啲演技 仲有張鎮導演

頂..俾你貼左

야혜

整個woo babe合輯先

姐姐line

對我地黎講 真係只要mention下IOI 都已經好開心
係咪已經痴左線

正常 我都係
只要會提下ioi就夠

間唔中提下IOI 已經好開心

mimi 越睇越正

要求唔過份
淨係咁已經好滿足

G忠老師其實幾型 又唔算惡得黎又真係一野篤中你錯處係邊

真係有料到 難怪RV咁唱得
對比之下好擔心JYP既vocal trainer

不能同意更多

佢真係

老女人又扮

掂呀喂

空氣半 聲音半

狂飯

Pristin 全體V

成日去食雞腳咪得

有丁狂飯在此

佢上個節目係為左比有情知道佢既存在

韓國連登仔

連登rapper

title曲叫"wee ohh"
救護車聲

但又係可愛風

呢度會唔會有人搞代購

召喚康美娜巴打

Pick Me Pick Me Pick Me UPPPPPPPPP

link?

冇 岩岩播

trot版pick me?

冇睇

Somi 15號錄看見你的聲音

看聲不如邀請埋以前I.O.I啲memeber上去

第三輯尾二果集已經請過 I.O.I

我意思係指去做佈景版

做佈景版真係冇乜景頭 雖然Somi都係上去做佈景版

招埋fans入場睇都係做佈景版？

早幾日果集看聲請夏上去做佈景版無出過聲都有好多大頭 好似仲多過LABOUM率濱 somi上既話多野講既話 啲鏡頭多都唔出奇

但係Somi如果係做Guest 佢可以合唱咩歌？？ 唱翻IOI啲歌??

西天

彩妍同女

頭先先哼緊呢首歌

搵左勁耐 終於買到喇

我仲有多.............

仲有5隻係屋企

走音笑左

You, Who

點估到你地仲會有咁多呀

去簽售

WTF 我果邊Cd warehouse都仲有得買

上次我係cd warehouse到想買返晒ioi碟,搵到miss me,whatta man,hand in hand,搵咗好耐都搵唔到chrysalis,跟住個店員拎咗出嚟問我係咪要埋,跟住我買埋,中sohye

170309 tvN 人生酒館 E14 中字

仲有3隻

屌呢個垃圾網真係好撚廢
down又慢 ol睇又慢 WTF

會唔會係你上網問題
我係唔鍾意佢會壓檔
其他都幾好

我用hkbn 1000m都down得好慢...openload只係好過無

我netvigator 500M 都係得50~70kb/s 真係慢到仆街
之前呢個網就好地地 而加就唔知做乜

pw:04jo
但要dl百網盤

我有裝 用呢個down而加平均7xx kb/s
快好多

我有部分節目都係線上睇
但我覺得openload最爽手
dailymotion而家唔知係我問題定點, 又廢又麻煩
load得慢不特止仲要想較quality較親十次有八次都error
openload就冇呢個情況

+1 用Chrome開DM成日都error

chrome加hkbn開dailymotion好慢

一模一樣

用手機睇OL勁lag 睇下疾下
反而DM冇乜問題 係每5分鐘就有廣告

我同你地吊番轉
用DM快到不行 較清晰係永遠720
OL之前就好地地 而加就又廣告又load得慢
特登pause一陣比佢load又唔得 又唔知講咩好

OL既lag 係每睇幾秒就停成分鐘
嬲到濟直接等DM先睇

點解你地會有廣告?
我無論dm定ol都冇廣告出

隻野好慘

好似而加先搵番童真咁
之前一路都太大姐姐feel

睇番Somi啲相
之前佢紮下馬尾, 染左金髮真係成個小朋友咁好得意
而家玩黑長直成個人感覺成熟左

如果佢原key唱就仲正

睇細圖仲以為係有情

+1, 隻眼似

+2 見唔係就熄左

+3 不過我都有禁入去聽 麻麻地好聽

大叔 熊大

冇咩感情, 好平鋪直敘, 同埋佢唱得好似好促咁
2:40果個位真係敗筆
我都唔想批評咁多好似好過份
但Downpour係一首充滿回憶既歌

留陰最得意

個氣聲位冇左冇feel但係點聽呢隻歌都係sad

大叔同somi邊個gfable啲

比我揀我會揀Somi
大叔太強勢

Somi都強勢

呢鑊真係魚與熊掌 好難取捨呀 又無得why not both

gfable梗係有情bb

我覺得女兒最適合

屌, 又來

就係睇完依條片,我由大叔飯變左有情飯

gfable Somi有丁都好

我都識得有個fd唔係飯I.O.I但睇完呢條片之後話鍾意有情

呢集SNL好好笑 呢條片既有丁真係勁有細妹feel 不過都係大叔果隻粗獷型岩我

梗係靜

Gfable我就覺得係pinky

ang ang

gfable

女兒

好少女

PRISTIN 出道concept係‘Power&Pretty’

一咬唇就諗起...

屌你

大叔點會係強勢

F社淨係出一個
佢個個人技

170309 tvN 人生酒館 E14 中字.mp4

宇少 post 見到

度丁

我都覺得大叔唔強勢 反而會仲好痴身好嗲人

幾時先出道啊

WTF 唔好汙染個post啦

170311 KBS 戰鬥旅行 E41 中字

又唔好咁講

170311 MBC 我的小電視 E90 中字

Chaeyeon係人生酒館講要多謝16位成員係咪DIA六個加埋I.O.I 10個...?

唔明

keyword:produce 101 s2 長毛
講還講唔好貼圖

明曬
文福

想睇可以係番隔離睇

隔離post有不同既文福
可愛既 女團舞既 感性既 應有盡有任君選擇

麗水啲野食 一路睇一路流口水咁制 頂唔順了 落去hi個tea先

睇BT真係會睇到好餓
之前Pinky somi果集食小籠包，平時我唔係點食但果刻搞到我好想食

Yeonjung V

wkorea #나이키X더블유 <Women’s Revolution>
Behind the Revolution

Somi同豚鼠PD

頭先睇翻slam dunk 見到Somi唱歌冇晒信心喊
好想安慰佢

TO 所有IOI fans既巴絲

第時可能有二手 中古賣番出來
得閒可以留意下

屌 我今日先知己經收左皮

整得唔靚

之前唔係有班妹妹想整出來賣咩
係唔係真係mon post 俾我地拋到淆底放棄左

後製到咁
btw直播有提度延但冇播到

班妹妹仔唔好再講啦 我地邊夠佢地鬥

個位巴打放返出黎未

再亂講班班妹妹仔會追究你

係我阿 嚇到尿都標埋

唔記得左係你

親 請自重 我們有權對你的留言進行追究

忍唔住笑咗出嚟,班妹妹仔以為連登有得del post

搞到妹妹仔冇得發達

竟然係fan made野來？
柒左 深潛先

에릭남X소미 (Eric Nam X Somi) - 유후 (You, Who?) MV MAKING

但佢對個聲樂導師심쿵

三角關係好好笑

唔好亂講野啦
班妹妹仔好小器架
一陣又嬲豬架啦

睇黎又要del po了

撐Kang Yewon場

shot shot shot

個老師幾好 幫somi解開心結

金永哲都好似都有去

佢搞掂左佢個公約未

幾時下車
不過如果我係佢 會停拍一集當叫＂下車＂

今集希澈教金喜善跳i wish 睇黎希澈開始鐘意宇少了

真心佢雖然有d煩,但係佢真係好提攜後輩,SohyeTwice momo,女朋友,依家到宇少luda

希大真係女團傳教士黎

之前週偶同而家認哥都係
經常製造機會冇乜機會發言既成員講下野

之前週偶專登整啲機會比女兒講下野

到底係Zion T定洪真京

又幾似

隔離post張陣雨mv改圖

game show成日提I.O.I

gugudan 出手燈

其實好似old news
果張圖早一排已經公布左

上次打俄羅斯方塊問個角色似邊位成員

之前得showcase前有得賣
依家係公開發售

但設計幾普通

又野生捕獲
真係好頻密

靠路人同埋同學先可以見下佢地

我正真係靚得過份

屎燈夠晒特別

活在別人SNS系列

度妍望落又高咗咁

點解唔放埋其他自作曲

大叔既wink真係好屈

點解冇 선

get it beauty係咪冇人睇

咪玩啦 點會有

好似一個演員,進擊的巨人

佢應該整返首同名既歌比我地 FF 下都好

我有睇。。。

youtube定咩?

同求 純睇大叔

巴打有睇213喎

其實有cut
但cut左都成3x分鐘

또 하나의 약속 하지마 롤러코스터呢3首都冇

我去aq睇live stream。。。

高汁大叔

GET IT BEAUTY係咪無中字? 搵勁耐都搵唔到

無
BP個集佢地D吧就有做
無字
第3集:
第4集cut:
遲下換返第3集cut落spreadsheet

慘死 唔識韓文無中字唔多想睇

就算唔識韓文,聽聽下都會get到d內容ge

化妝節目真係冇乜興趣
有大叔都係咁話

所以我都係backup但唔會睇

將來有女朋友果時可以幫佢化嘛

學識左可以幫世正畫腹肌

發現花路個mv真係好高汁 岩岩又翻睇左次真係拍到大叔超靚 好屈機

想點

拍到成個具惠善咁

係靚 但唔似具大人喎

Sejeong and Mina are confirmed to appear on My Little Television. Other Gugudan members appearance is in discussion
19號錄影

Sohye cast as the female lead in Ha Sung Wook's web drama that will be released at the end of this month.

小電視

初初覺得99dan首歌麻麻地，而家越loop越鍾意

好似話已經捉左之前惡意散播女兒謠言既11個人
正式起訴後仲會進行民事索償

又會咁啱係11個人

April出道後首檔團綜 新概念任務型節目4月播出

4月4日，女團April的首個團體綜藝節目Mnet《AIFril》將開播。

節目《AIFril》是一檔新概念任務型實境節目，共將播出5集。April成員將在每集節目中根據不同的說明和情況進行各種多樣化的任務，在橫衝直撞的過程中展現成長的面貌。值得一提的是，本次節目由Mnet的數位頻道M2擔任製作，結合了數位化的內容和實境節目優勢，積極打造出最能吸引觀眾，並讓觀眾享受其中的節目形式。

另外，在拍攝節目及進行任務時，April亦將實時透過《AIFril》官方SNS和觀眾及粉絲進行交流與互動，展現最真實的一面。

此外，節目《AIFril》的預告片將於3月15日晚間7時透過M2官方facebook和YouTube頻道公開，首次揭開節目相關內容。4月3日起，《AIFril》的數位片段將於每週一下午透過M2頻道公開，之後再將各片段結合成長約一小時的完整版內容，於每週二晚間7時透過Mnet頻道正式播出。（責編：楊雯茵）<全星網>

巴打幫你整翻Hyperlink

Evelyn

以為只係兇下班人 點知真告
不過告得好 呢啲仆街造謠抵死

#Sejeong, #Nayoung & #Mina will be special MCs for MBC Show Champion on 3/15

正

講開MLT 有冇字幕組整咗Somi上次MLT完整版中字??

唔見有

好天真爛漫既笑容

miss左Somi個vlive

White Dating

仲派棉花糖 好幸福

早晨

我潔瓊真係

佢攬住公仔果啲相真係無左啲大叔味

其實D公仔會點處理
收收埋埋幾間房都放唔落

Pinky Eunwoo

Yuha

分A B版

第一隻碟就出ab版 會唔會太搶錢

photo card同profile card各有2張算好

1黎就40張卡

30姐
profile冇分A B

但係香港個個都靜係飯pinky
係咪啫係唔洗止意有卡
定係走超哥去爆碟呀

青夏開緊online chatting
有冇巴打知道係咩網

fan cafe

唔知pristin香港人氣點
會唔會好似gugudan同宇少咁
香港太少人鐘意

我鍾意恩宇喎

就係個個都潔瓊恩宇

隊長詩妍呢

D妹妹仔都真係潔瓊恩宇
連登都好似多返少少石佛詩妍
希望多D人飯啦

Chungha: Today too, I talked with doyeon the phone for more than 2 hours. Hehehe I also talked with yoodaeng

都係果兩個字
團魂

我鍾意姜倞媛

朴成宇巴打

原來係你
為左朴成宇而捨棄Pinky

ioi直到永久呀唔該

Mini Fan Meeting fancam

分身 ?

3:39
Q:主持The Show時遇見I.O.I成員既感想係?

好想食

等左好耐既ASMR

嗚~啤啤

我係咁望住佢個鼻

roller coaster改左名叫running
black widow好正

首主打
Running原來係蝦芝麻

7左添
btw想佢地出埋또 하나의 약속

首主打無咩主打feel
不過都係等出左再講

running

首首聽落都唔錯
係主打俾我想像中仲可愛
仲有個兩首等下隻碟出

一七年最強新人

偷丁我BB

聽落ok啊主打
呠呠呠
第五首慢歌聽落唔錯

woo babe好正

仲有"oh"

第一次睇 讀歌詞係咩玩法

HV嗰段仲正

咁要睇埋呢兩段啦

有情

鄭演員都玩過

最好笑都係lovelyz

唔記得講要帶耳機聽

插耳機聽成件事好痴線

好正

asmr本身玩法係咁

asmr本身好痴線

都係有情呢個先攞我命

我班女最正

我有情寶最正

好多口水聲

Kyungri都應該有top3

啲口水聲好鬼核突

喂~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

又貼我D女

P社

救命

世正做乜

冇眼睇

Chungha's solo debut planned for April !!! She's been working on songs + choreo since last year.

im ready

come on , shut up and take my money

有工開

an agency official for M & H Entertainment, told OSEN on the 15th that "Kim Chungha is in the process of recording for her debut at the end of April, and it is highly likely a dance song with a strong performance

拍MV ?

girl crush

疑似CF

邊位巴打

22號showcase 希望有直播

DinDin will also be featuring on DIA's album He's on the song "사월" (April)- a medium tempo ballad w/ guitar sounds

究竟有幾多人會幫佢地featuring

大叔又做乜野

終於到
有情痴線佬
幾時俾返個名我

韓國人黎

做乜呢排咁多人鍾意咬野

第一眼以為係希澈扮女人

恩真

人都癲

你改完冇耐咋

冇眼睇 佢個腦太多少女情懷。。。

一日大叔，一世大叔

咁呢啲粗重野我黎啦

開頭個段

dodochu

海仁係IG開咗咁耐吃播LIVE

一開始以為係髮cool 點知係頭髮整o既

jenny house

有丁定大隻妹gfable啲

都好妹妹feel

右面嗰位我嘅

做人專一啲好喎

저도요

花心nono

你兩公婆

驚一驚..見到喱埸以為.............

This is ............

好彩睇晒D youtube都唔見自己

見聽日放假
宜家開始loop多次pd101先

睇第30次未？

今次28

我留左底 我同PINKY勾手指尾打印

Game show ep9得24分鐘既?
後面打機團冇希澈咩?

5年好快過姐

邊個會諗到佢原來係個呀叔。。。。。

第一集101就知啦

請夏首ost聽朝11點出

邊個會諗到佢原來咁ya

等睇大叔捉魚

wonderland 人魚公主

The only one can take my breath

人魚大叔?

叔同星材
利申玻璃心

peniel

好gfable

怪唔之得之前3周年DIA有份祝賀，原來係下期代言
利申玩咗接近3年
大家有興趣都可以玩下
영웅의 군단，到時有DIA角色，可買可抽
google play要連韓國vpn先down到
or 用Qoo app直接down

抽到彩妍post上黎睇下

我都想抽中
抽過子瑜
重有girls day apink廢卡

掂住個水壺咋喎

課到中

好撚貴
我淨係比過30蚊玩

鳩嗡下姐

條鱷魚冇人理

原來係鱷魚嚟
我睇唔到，以為個頭係水壺

we woo we woo

殘兵巴打會唔會去1llionaire 4月15個concert

興趣不大

有d興趣但要1280

好貴

咩來

係 仲要得Dok2同TheQuiett 冇Beenzino 但講到有神秘嘉賓(FF係ChangMo)同粉絲福利(週邊，簽名同合照) 又想去

週邊都似係808啲嘢 不過都好 之前㩒過見到啲運費好貴

果條鯊魚黎

屌打錯左鯊魚

點知神秘嘉賓係農夫/mc jin

有冇巴打可以share下啲網站可以睇到幾時有簽名會，要去邊到買碟等資料
月尾可能去韓國，想睇下撞唔撞到gugudan/pristin

唔撚會掛 唔似會搵香港嘅Rapper

好似係依個post講hiphop唔係咁好
我都覺得係changmo, ambition靠佢做大佬
聽過佢maestro個album好高質

官方cafe

屌 笑左

Maestro個Album真心正 特別係首Maestro同首Beautiful 後者loop咗好耐

鯊魚

每個月都要講一次 到底JeonSoYeon幾時先可以出道 始終覺得佢會係以solo出道 Girl Group除非真係好Girl Crush 如果唔係唔會啱佢

101真係有幾個都好好實力 又未出到道
jeon soyeon park soyeon hanhyeri
海仁...唉 有D都唔知出唔出到道

我覺得cube會打造佢做炫雅2.0不過係可愛版

小強

我等梗Hyeri

我等梗Hyeri x2

之前omzm都話有vlive睇
無啦啦加完2個入去之後仲解散埋
睇黎hyeri有排都冇得出

姨母有新造型

你地點睇
聽到佢地講自己係P社7年8年練習生真係有D心up
見pledis girlz果時咁成功就推nuest出黎
p社真係好廢

市場競爭太激烈 無計

講過好多次都要講
P社真係好冇人性

佢IG打句野點解???

Sorry, this content isn't available right now

有冇人快手cap低咗

天氣漸漸回暖
#但也要#小心感冒！！

好痛咁

somi 世靜

我篤IG個翻譯年糕 佢寫離開的日子

用naver/daum translate會好d

成日同sojin ari一齊

應該唔會入9muses掛.....

女兒果陣拍呢條片真係好得意

好可愛

woo babe~

大隻妹focus錯左cam

擺明特登嫁啦

射哂全部人

個人可愛過隻公仔咁點搞啊

今次一定要買晒2個ver

瘋狂自拍

多到

Som

Ryan Jhun: If I had to make a Girl Group Avengers, it's Somi and Yoojung for sure. Then Taeyeon and Girl's Day Minah. Finally Bestie's Uji.If you had these 5 girls in one group, they would be able to sing and perform any kind of song possible.

Ryan都係狂飯

21號Mnet有Pristin出道特別直播

老蓮都買哂佢

後面堆仔

行開啦

兩個Performer加三個Main Vocal

補充少少
個記者係叫佢係produce過既女團揀人

又冇官方版

有taeyeon都其實已經夠屈機 仲要搭uji

同平時把聲唔同

錄既問題？
睇下夜d有冇第二d source

度丁+gugu

JeonSoYeon同大So真係可以話全能 可惜兩個都係垃圾公司 Cube同Loen

訂左呢期

今晚9點本放死守sbs睇叢林

叢林播幾耐？

計埋廣告個半鐘差唔多

撞slam dunk

雙開

又一個泰妍飯

我正都係想走女歌手路線

大叔solo既話真係好屈機 除左花路 上次藍海首OST又係世界級

大數花路 穩守大西瓜頭一百
屈到癲

首ost係後段都幾常播
呀媽最近係廳睇成日都聽到

個眼神

傾慕嘅眼神

其實大叔個表情係:幾時到我拎呢

SC有攞過都算好嫁啦 有啲拎都未拎過

算好好㗎喇 第一次solo就有一位

話說今日睇到4月又iu又恩地又exid又winner 青夏同pristin真係唔洗玩

hyeri 오빠야

好彩仲有elite

新人出道 平常心啦

除左三大之外,有咩新團一出成績就好好,
我都唔睇音源了

有情係全世界最可愛既女仔

仲有excuse me

睇叢林啦

岩岩睇到5concept
真係睇得出恩宇好鐘意sica
D神態似到10足10

爆燈既大叔力

我恩宇好正

叻女somi

果時瘦左

彩妍講野都好似有丁咁
6:30

竟然冇人講
pinky同石佛個簽名都唔同左

我鍾意睇奇皇后呢段多D

以前靚d

佢rap真係好型

agger
得意好多
btw 最好笑pristin話佢地D簽名諗左好耐
但係yebin 敏景果D簽名簡單到

9歲大叔

其實香港人都算係咁

Slam dunk一話轉歌個pd比佢地捉住打

原來上星期(即係今日果集)音銀
gugudan第三位
下次cb一位候補不是夢

練左咁耐又要重頭再練過 仲要2首
btw連有情同度延都...

pristin

嗚呀

希望有機會一位

WE ARE PRISTIN

PRISTIN討論區

不得了

[TEASER] PRISTIN(프리스틴) - WEE WOO M/V Teaser 01
#PRISTIN #프리스틴 #HI_PRISTIN #WEE_WOO

正想問上次係咪有巴打話開

我詩妍恩宇好正

Unnies首新歌好過之前太多

都淪陷埋

兩首都好正 其實舊個首都唔差

太old school

個箱高到

loveline擔當Jeon Somi

有官方link

青夏個名隔黎仲寫住IOI

我諗我真係癲左
而家只要係啲片上面見到I.O.I呢三隻字已經好激動

我都係
IOI FOREVER

痴孖筋 好粗獷好正呀

Somi同世正集happy together係咪仲未有

好麻甩

23號先播

曬到紅都面哂?

番黎果日已經黑左好多啦

去得叢林 呢啲嘢真係冇可避免

邊個係忙内

因為第二季有得投票
再睇翻第一季佢地啲自我介紹
就覺得呢一年有佢地陪住真係過得好快

歡樂既時光過得特別快

係真係好快

好似幾多野玩

好快咁就一年

咁快就一年 我相信五年都好快

走音個位真的忘不了

啱啱先睇完Slam Dunk ep5

呢句好sad

頂, 個迅雷唔記得移走佢

我愛康美娜!!

最後都係俾韓彩英搞到奇奇怪怪咁

slam dunk又跌返落3.2%
叢林13.2%

屌你星材真係好撚靚仔

Peniel呢

peniel d rap

Movie真係勁好J

新歌好聽但係之前啲抒情歌先係無得輸

THE SHOW試過第二??

2次第2

Somi同Evelyn真係

扮晒少女

今日

求翻譯

呢排真係極力想掩蓋住浸大叔除

When The Cherry Blossoms Fade 逆轉project

3月18至4月18
I.O.I gallery同埋11個個人gallery會聯合進行
When The Cherry Blossoms Fade逆轉project

雖然宜家分開左 但係為左我地11個少女重聚一齊唱既歌
令呢個春天重新成為一個美好既春天

拜託大家一齊刷When The Cherry Blossoms Fade

付上回憶

j開illhoon

睇番個stage就好似啱啱發生緊咁

得閒冇野做就係咁loop IOI

播叢林呀嘛 你懂的

아이오아이 사랑해요

仲有Gaeko

loop埋concept evaluation啦
3月18日

岩岩琴日重新睇晒101

真實身高

叢林

今日快到咁

返番去未解散既時間
仲有pick me

pick me pick me pick me up
赤兔馬 美人魚

唔係掛

自己一個跳好老尷

um...

yoojung係婚禮(好似係)唱beautiful by crush
同埋跳veryx3
好快就俾人del咗 好似F社叫人唔好retweet....

very very very係同一段？

mbk唔係唔記得t-ara呀...
btw今日Dia有vlive

YES
岩岩都搵到諗住po

邊個結婚咁巴閉 請到有丁過去

似係佢d親朋戚友
哦 下面係very very very
一個人跳

老老實實…唔意外
因為呢間係MBK

頭先有個아이오아이嘅cafe彈notice出黎一篇長文 嚇死我 原來係另外一個唔官方嘅 堆飯plan緊集資搞架ioi巴士係韓國遊走 慶一週年

我想問...Dani係咪俾佢地遺忘左

而篇野係叫人集資因為唔夠錢

巴士巡遊我又諗起…

dani日日同tiam玩同埋幫amber養狗 完全冇野做

佢係唔出dani就唔好拖住佢啦
咁好實力既人留係mbk真係冇咩前途

第一日識mbk咩垃撚圾到
垃圾公司list: MBK TS Pledis Cube

HK 20:07

Tokyo in DIA
Goodest English

一個vlive都斷幾10次 真係同Pledis有得揮

仲係7個

係咁彈出來想點樣

係咁彈提示禁入去又斷 佢地依家係邊? 去左東京鐵塔

諗到起王后D性格
會唔會發爛咋話唔拍啦

[TEASER] PRISTIN(프리스틴) - WEE WOO M/V Teaser 02

我潔瓊

MLT d後製

呢張真係無敵

石佛阿！！！

婚禮fancam
Beautiful

Very Very Very

주예보스

土豆出左slam dunk 第6集中字

有冇人覺得石佛表情多咗

whatta man果時已經係

聽日陣容好正wo

咁都有fancam

仲多有好多撒嬌

金九拉係咪固定架 期期都有佢

係

只有自己一個人跳感覺好孤單
死啦點解我係都要諗到咁sad

170318 SBS.GameShow.유희낙락.EP11.소혜 Cut

you are not alone

岩岩發現

有冇巴打知道邊到有得睇呢集認哥 搵極淨係搵到著101套校服果集

綜藝list冇咩

有

同一首歌 唔同既感覺

但而家冇link睇,比個app收購左後

上星期睇到

做乜鳩

柴犬好得意
但人仲得意

夜晚先po呢啲圖

我真係好愛大隻妹架

愛死佢呀
睇叢林睇到訓唔到覺

試下開石同我打先

睇slamdunk d姐姐們對somi好好，好感動
佢中意男老師搞到我都想支持佢

咪搞我老婆

走開呀

睇完ep5真係對男老師改觀
第一次見佢真係覺得佢太認真

一個二個係度爭寵
你地啲幾角關係好混亂

呢條loveline有排玩

MBC真係可以諗諗俾Somi固定上MLT
每集係bucket list揀一樣出黎已經唔洗諗主題

越嚟越放鬆 冇咁認真 差別待遇

母忘初心

上gugu宿舍玩室內設計

一定好好攬

PRISTIN Mnet Present預告

下面連環圖，靜表示
死開啦你

法國度妍好鐘意攬住人
呢啲俾人攬住既粗重野等我黎

wink完仲要怕醜

위험위험해

好想做G忠老師

Somi Sohye Cultwo Show中字

差唔多高既喂

因為度妍坐住左

岩岩睇完大叔捉蛇
我覺得佢仲男人過我

度延出行力攬

佢潛水果陣真係好有魅力 好正

海底wave

直頭高過度延啦

有丁幾時出道啊，好掛住佢

G忠老師IG

好型

世正

邊位 唔識佢

佢對Somi d態度同個鼻音

Somi follow佢未

170228 兩點出逃 全場中字 (素慧.Somi)

未 不過老師上鏡好過睇相

原來殘巴po左

邊個黎嫁

上鏡同相呢兩樣別係有分別??

睇ig啲相好似冇上電視咁靚仔

淨係識呢位大叔

仲未開始

瓊姐

沖咖啡上癮

笑到gapgap聲

SO SO CROSS~

soso

大so吖

it's me

Adore U

覺得好聽過17唱

Agger 因為佢地cover左我先中意聽呢首歌

幾首cover之中 覺得呢首最正

catch me if you can都係好正

原來係兩家人一齊出去 同場仲有Matthew嗰啲

開始

件衫

真係玩加人?

有link喎原來,上次somi冇

老虎正

佢地整緊咩

個A

整咖啡有
擧石都有但要vpn

睇到呀上次 down個vpn咪得

我開po啦想用咩title